林鄭駡林鄭（lip sync 技術測試，內含蕭若元粗口，十八禁）

林鄭駡林鄭（lip sync 技術測試，內含蕭若元粗口，十八禁）

罷買initial 拒絕奶共偽人micnlm

自推一

自推二

自推三

自推四

這個呢？

還有這個